獌連贏到 我食足三日三夜屎

三+三=六日？

好！

Okay

幾時開始

Lm

手足都冇情講

記得拍片

食未？

留個名先

今日開始

ok 排緊期

未咁快！

挽留

岩啦 我最近腸胃炎

曼同連都贏
冇得走啦你

留名睇表演

留名

okay 呢鋪真係駁吾到。。

走數死全家

食

binc

食屎狗

ok

食未

如果樓主真係敢食，佢食一舊，我幫佢其他

牙賓

請起筷

食屎啦

好撚臭

有冇ＬＩＶＥ

即係佢咬你一啖先

gay

賓子有愛

樓主敢食我負責供應